Un sac de pommes coûte 2~\si{\EuRo}, un sac de poires coûte 3~\si{\EuRo} et un sac de prunes coûte 4~\si{\EuRo}. Le marchand a vendu 8 sacs de fruits pour un total de 23~\si{\EuRo}. Combien peut-il avoir vendu, au plus, de sacs de prunes ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}